[求救]Amazon US 退貨

之前係Amazon US 買左個HTC RE camera
送去集運再轉送香港。

送到香港發現部Cam 底蓋烈開左

之後send email 問 Amazon 個CS
佢話可以全數退返shipping fee from HK to US

有冇巴打試過因為集運地址而冇得退？

問多個問題 Fedex, UPS, DHL 邊間好

千其唔好fedex

奇
自隊半打

感謝

貨已寄
1kg 內收我465.5 HKD

會繼續Update, 留比下一手有相同經歷既巴打

咁貴

香港郵局寄唔得咩

有人比返錢 無所謂

想請教巴打，amazon買d唔送hk既貨，
用咩集運公司可靠？
利申:想買ps2手制 電結他 等

留名

香港郵政ok, 但上網做過research,
香港郵政一個月有兩班船去美國
假設係1 號 同 15 號

如果你咁岩2 號先寄， 咁15號先出船， 到美國應該係一個月之後既事

amazon 有個政策係 收貨後過左三十日 如果要退回就運費自理

所以用香港郵政送得去，一定過三十日， 到時運費可能claim 唔返

但香港郵政有個好處 就係平， 2 kg 以下 都係$80 per kg

但重點係慢 同冇tracking code, 寄失左閣下自理

巴打講得岩， 有人包底運費 貴一貴都比 最緊要安全送到佢手上

經過今次 如果佢講明唔送香港 我勸你都係香港買算
除非你已經有收到壞貨既準備

唔係個個都咁好彩，CS 肯包運費

之前有CASE 係唔包運費

最緊要你客氣同CS 講 問清楚晒先好退貨

補多句， 我係用DHL 最快果個Package, 預計四日到佢手上

現金paid 8折

仲有既就係 如果要退貨， 唔好咁傻豬用佢內置system 退貨， 一定要direct contact CS.

因為國際退件有第二個address, 你用內置system 比你個退貨address 係只限美國境內

當然 應該最後都會退到， 但可能要多d 時間

我記得香港郵政有空郵同普通郵寄（應該係你講既船運），上年叫家弟幫手寄幾件厚衫去美國比我，佢貪平簡左最平個方法，10月叫佢寄，我12月底先收到

不過巴打你真係好彩，cs肯退運費比你。有陣時自己本土買野都未必樣樣有得退

唔知船定飛機啦
總之半個月走唔甩 慢則好似巴打你咁兩個月

試過，不過運費退唔足

好似最高20usd 運費補貼

留名睇蝕錢

試過買對白色鞋
黎到已經黃左,重要有膠水跡
我即刻上網屌佢地,本身要翻寄番去
最後傾到refund +keep住對鞋

岩岩去完旅行返黎, 可以再講下結果

已經退返晒99% 既錢,包括貨$ 同運費
唯一蝕左少少既只係匯率

圖後補,

圖呢